昨日，，靚晚+甜

榴清雲

甜品正但肥

有清心丸 好好吃的！
但椰果好唔夾

清雲好吃

貢多菜..

嫲吉食播

同吉食飯

吓 同吉咁似？

一齊食

Pk竟然唔搵我 嬲

食左佢 成晚頂住頂住

吉 話唔想同你食

。。我希望有解釋

淘大食飯?